有無人知凌晨有咩黃店外賣叫

如題

你邊頭至得架

牛頭角

糖水雄？

Foodpanda叫到
觀塘有d夜鋪

好似1點半截單

得m記

咁無計啦巴打
我有時夜晚無聊會碌到觀塘有
可能今晚無開/無車手

觀塘職人食事開到3點